# Учасники проекту:

### Олена Акішева та Інна Кононенко

Завдання, які виконувала Олена Акішева: створення класу та функціоналу карток візитів, написання запитів, створення функцій рендеру карток на сторінку та додавання їм статусу, перевірка форми на всі введні поля, створення форми для фільтрації.

Завдання, які виконувала Інна Кононенко: створення класів та функціоналу для всіх модальних вікон, функція авторизації, функція отримання додаткової інформації для карток, їх зміни та видалення, налаштування локал сторідж, фільтрація карток.

Список використаних технологій:

- HTML5, Bootstrap
- CSS3
- Java Script(ECMAScript 6)
- препроцесор SASS
- збирач проекту gulp
- інструмент контроля версій GitLab.

